唔好裝修譚仔啊

人地已經回應得好好
仲出CCTV 片為黨鐵立左好榜樣
唔好裝修佢地啊
你唔Gur 罷食好啦

push

討論完譚仔未 使唔使幾百個post呀
聽日尖沙咀見！